點解香港唔仿效下日本啲地鐵車到時有音樂

日本：

香港：
往落馬洲列車現在到站 乘客請勿超越黃線 上車時 請小心月台與車廂間之空隙 橫囉麻周de列車腥載都站 請陳卡不腰巢愈橫線

請先讓乘客落車然後上車多謝合作

香港搭個車人都癲

咪搞啦香港

又俾籍口狗鐵加價

韓鐵都有音樂聽

播音樂都加價我真無屌佢老味

諗諗下假如真係加 狗鐵應該會整個大poster話令乘客更舒適黎打飛機

你呢個提議不錯，下次又有藉口加價

繁忙時間唔洗停音樂

中國人是要管的

依家講到明 請先讓乘客落車/ 請勿站近車門 etc
啲人一樣攝位，打尖，衝門

你cancel左播音樂
等於畀機會 佢哋理直氣壯屌返你:
「邊度有講唔畀衝門? / 仲有位點解我唔可以上車?」

會同啲波板糖人疊晒聲

唉
中國人劣根性